（現場）太子事件要人！

高柏巴打話

頭先太子封完站後，d岀口有救護入站，之後有幾個人(我認得其中一個係員工)同救護岀翻黎
我追問果個員工 問佢站入面係咪無哂人，佢話唔敢講，救護員又完全唔應

太子要記者

#140 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

救人呀！

救人！

要人啊

推啊屌

push

要人啊

唔好又嚟多次831

大家如果知道有手足朋友今日10點幾係太子逗留過，確保佢地仲聯絡到你

推啊
屌

又黎多次？

甴近平

頭先經過，觀塘線月台旺角站有消防，藍狗，速狗，為數唔多行動散慢

推

Tui

.

pushh

Push

721 831 101 1111

Pish oush

屌..

又一城都未知道頂樓發生咩事，太子站又嚟？希望唔好再有事

pp

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

封得站肯定有事
大家心底都知

又打死人？

唉

831 relive?

香港人，攻入太子站！

PUSH

推！！

有機會
又一城

攻入太子站！

Pishhhh

又係太子站

ppp

有一個消防加四隻狗在月台，消防跪在地上，不知道弄甚麼

太子要攻入去 唔可以再比狗隻蒙蔽

tui

推！

又831?????

殺人犯無個係無辜 沉默係最大既幫兇

推又黎

黑警死全家

我好撚嬲呀屌

推啊

太子要人

pish

所有經過太子站 列車上人民請拍片

救人

攻攻攻 叫手足攞條命去攻 去檔子彈咩...
正途唔可行 諗下有無其他方法
希望有正義消防救護幫幫手

有必要時報消防救護入場睇

入左
全部係佢地嘅人
派過太子嘅全部係佢地嘅人

831重現
雖然未必死人
但一定血流成河

？又嚟

邊度有live?

又嚟

唔係好明

推呀 唔想再現831

入太子站啦

扮救護入場吖!!!!

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

救人呀

有少少難喎

救護乜7都唔講，人命黎架

無錯

曱甴平

發生咩事

推啊！

殺人犯幫凶

又黎 cls

推 有無live ?

救市民

好似now有

唔可以屌救護

可以追下原post

屌

報消防救急扶危

ching訓左幾耐
真係派都派對家嘅人過嚟
而且上面講左
個救護員都唔講
你唔係以為會派個救護員嚟幫你呀？
消防就
仲洗講？

psuhhhhh

推呀

泛民呀

記者呀

到底係咩事

又嚟CLS！

冇人知

原post話地下有血

圖

我見立場好平淡報道件事
我諗應該冇乜嘢

屌你 831 2.0？？？？

又黎

又嚟？？？？

p

打死班返工既港豬都唔理, 繼續返工啦

屌老母又打死人

又831

係唔係真嘅救護員都冇人知啦
班狗連學生妹都扮埋

Pushhh

agger
大家唔可以再咁天真

721 831

頭先經過旺角 見到有消防 2-3人

太子站又咬人？

agger

啱先我fd話坐黨鐵不停太子同mk
見到mk站裡面有消防同狗企曬係度

cls

點解可以唔撚柒回應 d救護

我見到班防暴係喺地鐵下邊行上來嘅

大概8:40個陣

唔撚係嘛

屌 推呀

紅線中環方向得返9
啱啱經過

Wtf?!!!

唔通真係死左人

頭先經過連月台啲燈都較暗咗

真係唔明呢兩個站點解要封
仲要暗燈

殺人

831？？

2.0

up

屌又殺人？

，